約定之日

求入來推po！
(極正經) 關注被控義士請快D碌入來！！！ 更新了整合名單，一個也不能少不只是口號！！

【新冷戰】緊急法 -> 機場塞停 -> 美軍派艦撒僑

好明顯，成場運動已經到左臨界點，聽日我地絕對唔可以退縮，和理非、勇武前線一定要齊上齊落。如果聽日我地輸左，代表呢個運動失敗，因為你地已經成功進入雨革後塵，而且比雨革犧牲更加多。所以，我求下大家，聽日一定要出黎！大家齊上齊落，去行街都好啦
831港島約定你，不見不散。
兄弟們，我地齊上齊落。
光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

幾句講哂
831宗教集會
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

人不付出犧牲，就無法得到任何回報。想要得到什麼，就必須付出同等的代價。

無錯！！

父親大人

「守護那樣的孩子也是大人的職責」

「即使這樣我們仍然相信，人不付出就不會有收穫。我們所承受的痛苦，一定是為了得到什麼而付出的代價。而且無論是誰，付出了努力就一定會得到什麼。等價交換不是世界的原則，而是總有重逢的一天，這是我和哥哥的約定。」

「即使是命令，也不必要遵從不合理的事，要讓自己站於不必遵從的立場」